總結2018年你覺得最好睇同最難睇嘅電影

最好睇：廣告牌殺人事件
最難睇：棟篤特工
最驚喜：屍殺片場

Coco
真人版朝桃夾子

2018 年喎

最好睇：歡迎光臨夢幻樂園
最屌佢老味臭閪難睇：棟篤特工
最驚喜：屍殺片場

最好睇好難揀，最後係3 billboards同flo project之間揀左後者

嚴格嚟講廣告牌我係17年尾睇，今年我最鍾意屍殺片場

我都係

A star is born
Venom

好聽又好睇

Bradley Coope

Cooper*

為GAGA而睇 不過男主角都好好戲

最難睇 生命中的美好時光

好睇: mi6, infinity war, 無雙
難睇: 絕命酒店, 剋寡婦
失望: 毒裁者2

最好睇: 霓裳魅影

廣告牌係認真好睇

好睇：廣告牌
難睇：大娛樂家

（好似兩套都係跨年 ）

最好睇：AVG3
最難睇：BP
最驚喜：ready player one,Venom

好睇：call me by your name
難睇：無聲絕境

最好睇：暫時星夢情深，因為仲有一大堆奧斯卡提名戲未上(真寵，綠簿旅友)，所以唔肯定
最難睇：鐵血戰士

最驚喜：今晚玩救你，估唔到咁好睇
最失望：我的超豪男友，影評吹到勁好睇，其實只係一套普通愛情片

最撚垃鳩垃 屍殺片場

留比藝術家慢慢欣賞

最好睇：廣告牌，死無對證
最驚喜：蜘蛛俠動畫
最難睇：逆向誘拐，水行俠，仲有好多電影節唔出名嘅戲都好伏

最好睇
死無對證，Coco，屍殺片場，蟻俠2

最難睇
行動代號：特工ex，睡著吻別醒來抱擁，檢察狂人，黑暗對峙

Netflix岩岩睇左ROMA
好睇到不得了
Alfonso Cuaron d長鏡頭真係要用個神字黎形容

最差應該係Pacific rim 2
可能我太大期望本身好鐘意第一集
今集睇到好辛苦好想中途走

屍殺片場又係一大驚喜笑到我標哂眼淚水

game night絕對係今年最撚好笑笑片之一

去個警察屋企個到笑到我差d斷氣

死無對證超高汁懸疑片 今年日本套那年冬天與你分手都唔錯

最好睇：羅馬
最差：大君主行動

正！

大君主我都麻麻

最難得係冇乜咸濕笑話都咁好笑

可惜太快落睇唔到
雖然唔鐘意CC但頂住死無對證夠幫手
我五月先睇以為好遲
點知仲捱多兩個幾月

A Star Is Born
Maze Runner

寡婦
詭修女

最好睇: 冇 唯一比較鐘意deadpool 2 好彩續集冇爛到
最難睇 : 與神同行1 2 有啲悶 但想睇埋個尾佢
驚喜 : 黑豹 預左比人屌 但比我覺得more than a superhero movie

A Star Is Born Call me by your name
比悲傷更悲傷
套台片吹得太大 又係啲死人情節

比悲傷更悲傷的故事

最好睇好難講但最難睇一定係大君主之役

留名

最好睇：死魂靈/大象席地而座
最難睇：藍天白雲
最驚喜：吊吊揈/Happy End

最好睇 無雙
最驚喜 ready player1
最撚柒閪難睇 棟篤特工

唔止2018，已經榮升暫時人生中最好睇：
CALL ME BY YOUR NAME

最想𠝹櫈：
連名都唔撚記得，扮喺香港拍，好撚多層樓, the rock個套。

searching

Skycraper?
都係加州大地震好睇

好睇 avenger 3 黑豹
一般 特務onj

最好睇 挑戰者1號
最難睇 黑豹
最驚喜 紅雀特工 (JL咁紅都全棵+結局有驚喜)

最好睇：mi6
最撚垃圾：逃亡大計2 垃撚圾 浪費我$110
最驚喜：屍殺片場

移動城市呢 我覺得唔差
個短髮女人一望以為係男人黎 個look笑到hihi

最好睇：大娛樂家
最難睇：完美巨聲幫3
最驚喜：挑戰者1號 無雙 紅雀特工

最好睇：挑戰者一號
最難睇：小心幫忙
最驚喜：屍殺片場

逆流大叔無人撐？

低壓糟

比悲傷更悲傷最撚垃圾

Bohemian rhapsody

差唔多個個comment都好多dislike
但其實呢啲嘢都係各花入各眼啫

最好睇: Call me by your name,the insult(呢套算有啲冷門)
最驚喜: 屍殺片場,以為低成本垃圾片,但個劇情同創意爆燈
最難睇:棟篤特工(係屋企用Nowtv睇,睇咗30分鐘已經唔想睇,好彩冇入場 )

識貨呀Ching

最好睇 Sicarioay of Soldado
最難睇 華爾街狼群
最驚喜 挑戰者1號
以上真係入戲院睇

棟篤特工全體同人拍左套咁既閪戲應該自刎謝罪
唔好怪人唔入場睇港產片，呢d咁既閪戲做臭哂個朵

呢套唔係藝術片

我真係唔識欣賞 套垃圾比人捧上天
唔驚喜 唔好笑 睇完係出去笑鳩班崇日撚多

最好睇： the spy who dumped me
好撚好笑

最好睇+最驚喜：一家大晒 思捷大師既功力真係堅料黎
最難睇：低壓槽
最失望：Pitch Perfect 3

同樓主一樣
廣告牌劇本演員導演真係世界級
以戲論戲冇得輸

片場真係睇得好開心
論好睇我會比平分

最難睇加多套逆向誘拐

一家大哂

最撚好睇：Hereditary，First man，Infinity War
最難睇：怪獸產地2，書中自有魔怪谷2，濺偵Madem摷公仔
最驚喜：The house with a clock in its wall，Spider man into the spider verse

點解啲人會覺得廣告牌好睇 真心覺得悶

最好睇：波希米亞狂想曲
真係睇到我落淚、輕奮、回味齊曬既佳作

最難睇：鐵血戰士
弱智戲

棟篤特工d 所謂笑位真心好撚尷尬

最好睇 波希米亞狂想曲
最難睇 毒魔
最驚喜 蜘蛛俠 into spider verse

好睇係好睇但唔會係最好睇
除非個post係今年最好睇既港產片

移動城市成套嘢都亂撚到仆街，人物又多又handle 唔到，啲劇情又求其，竟然會有人覺得好睇

今年好多戲都好好睇
Call Me By Your Name / The First Man / 翠絲 / 屍殺片場 / 人肉搜尋
逆向誘拐，沒有之一

最好睇：屍殺片場
最撚垃圾難睇：逆向誘拐

Call Me By Your Name
屍殺帝國

303

今年都睇咗唔少電影，但應該相信錯過咗唔少好電影

最好睇嘅：潛航滅殺令，冇冷場故事精彩雖然有啲浮誇
波希米亞狂想曲，睇完心入邊莫名其妙有啲感動

有啲驚喜嘅電影有：絕境無聲，低成本製作但係非常過癮，血色攞命花，血腥到仆街但係意外地好睇，雖然有啲唔合理。

睇到瞓着系列：怪獸與葛林德華之罪，睇之前特登睇埋前集，但係真係好撚悶，個朋友都瞓着，戲院應該都有唔少人瞓着，仲有一套脫皮爸爸，藝術成份太高觸摸唔到。

垃圾系列：低壓槽

仲有啲印度片已經睇到有少少審美疲勞

思捷大師做得好又拍得好 真係挑剔唔到 最難睇果到漏左起底組同八步半 加埋低壓槽真係本年度top 3垃圾港產

藍天白雲可唔可以解釋下
利申覺得好好睇

最好睇： searching
最撚垃圾：某日某月 屌你老母睇到尷尬癌 10分鐘已經想出戲院 仆街

廣告牌真係best of the year
但逆向誘拐我覺得都唔差 起碼未去到難睇
同期港產片非同凡響就真係

Call me by my name真係正到仆街

挑戰者一號
我的超豪男友

廣告牌咁垃圾都話好睇，我屌

排名分先後
最好睇:廣告牌,忘形水,The Death of Stalin
最垃圾:箭神,棟篤特工,怪獸2

今年上半年睇咗唔少好戲,下半年就睇咗好多垃圾

最好睇:bohemian rhapsody
最驚喜:Spiderman 動畫

好睇：avg3 犬之島 readyplayerone 蜘蛛俠動畫
難睇：珠羅紀2 棟篤特工
驚喜：人肉搜索 屍殺片場 翠絲
小小失望 ：超人特攻隊2

最好睇：
睡王子的快樂傳說
燒失樂園
人肉搜尋
（未睇Roma，頗高期望）

最驚喜：
蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙
屍殺片場
挑戰者一號
滅。境

最垃圾：
中英街一號
黑豹

好睇： coco 無敵破壞王2
驚喜：紅海行動 挑戰者一號（4dx 版超正）
劣：以青春的名義

Mission: Impossible – Fallout

屍殺片場

最難睇 比悲傷更悲傷的故事

最好睇：Wonder Ready Player one Christopher Robin 小偷家族 波希米亞傳說

最驚喜：荷里活爛片王 Game night spider man動畫(冇諗過咁好睇 )

最難睇：鐵血戰士 乜鳩巨鯊 悍戰太平洋 檢察狂人

最失望：跨越8年的新娘 Tomb Raider(虎頭蛇尾)

最差一定係中英街一號

我都覺得逆向誘拐唔差 港產片仲有低壓槽 八步半起底組呢三部垃圾差過佢好多

反而非同凡響好多人讚喎 我自己就唔覺好好
但前半part係唔錯而且演員好出色

只係入場睇過《Bohemian Rhapsody》同《翠絲》

都高質

Spider man動畫number one

最好睇：Bohemian rhapsody
最難聽：A star is born
最驚喜：屍殺片場

Bohemian Rhapsody 同 A star is born根本一個天一個屎

挑戰者1號

最好睇: 大象席地而坐
最難睇: 逆向誘拐

最好睇： a star is born, Robin Hood
最垃圾：red sparrow ,the nun

好睇/驚喜 Spider-verse, Ready Player 1
垃撚圾 暗黑之心

最好睇:超人特攻隊2 人肉搜索 l風暴
最難睇 無雙(中間有啲位拖太長 好悶)
最驚喜:比悲傷更悲傷的故事 (驚喜原因咁撚垃圾既戲都咁多人吹奏 成套戲多9餘 )

我覺得比悲傷更悲傷導演同攝影真係幾好 但劇情

非常推薦:the disaster artist,職業特工隊,屍殺片場,無雙
推薦:i,tonya ,廣告牌殺人事件,darkest hour,red sparrow,molly's game,非同凡響

可以一看:低壓槽(冇打錯,係我本人好鍾意睇高度風格化既電影,而我覺得佢係做到呢樣野),狄仁傑之四大天王,翠絲

睇完想撕票𠝹櫈走人既垃圾類別:逆向誘拐

逆流大叔

最好睇：死無對證 無雙 紅雀特工
最難睇：大帥兄 人肉搜尋 仲有套垃圾泰國鬼片唔記得咩名 講個網紅自殺變鬼

最好睇：地厚天高

又想念天琦了

如果我話最好睇係小熊維尼會點
利申 好中意卡通片

gd: av3
bad: 怪獸與葛林戴華德的罪行

最難睇 ：移動都市

最好睇：水行俠 挑戰者一號
最難睇：蟻俠2 詭修女 比悲傷更悲傷的故事

最垃圾一定係低壓槽

最撚垃圾 A star is born

最好睇 屍殺片場

玩夠你，笑死

超人特攻隊2
侏羅紀公園

又驚喜又好睇：人肉搜尋
垃閪圾：大君主

逆向誘拐睇到一半想走人

lm

最好唔知
最仆街一定係鐵血戰士
睇到想界凳

係啵 唔記得左呢套垃圾

你套水行俠係頭三套好睇

如果計star wars

最差我會比佢

睇到笑到停唔到咁差

呢套係絕撚對同意

最好睇：同條女去睇嘅戲
最難睇：自己一個睇嘅戲

水行俠

小心比子華神fans追擊

最好睇：call me by your name 小偷家族 bohemiam rhapsody
最驚喜：地厚天高 love, simon 非同凡響
最難睇：無興趣嘅我唔會入場睇 好似無咩大伏

今年真係幾多好戲

最好睇:血觀音(劇情,演員啲演技(特別小紅姐)都好出色 )

有驚喜:Love Simon(少有唔係賣悲情嘅gay電影,笑中有淚,同埋套戲嘅message係帶得幾好)
The Room,唔係呢套戲好好,而係戲院會派道具俾觀眾,係套戲播緊時全場係度9up/屌套戲,又可以扔道具,係一個好特別嘅體驗

最難睇:賤偵Madam摷公仔,成套戲好似王晶啲戲一樣咁撚cheap,想賣弄色情又唔好笑,劇情垃鳩圾

今年港產片除左無雙之外全部都垃圾

最好睇: Mandy
最難睇: halloween
最驚喜: overlord

好睇: 蜘蛛俠動畫
難睇: 黑豹

最好睇: Call Me By Your Name

最難睇: Terminal, Mortal Engines

最好睇 ： the rich asian . Avengers
睇完唔知睇左乜鳩 : 忘形水 閨蜜2

Best: Ready player one, 水行俠

好睇：Incident in ghostland
難睇：Quiet Place

Ghostland 劇情有深度，非一般鬼片，同溫子仁一樣，主角唔會做on9野

Quiet place 相反，全部人都係弱智，係全部，連無出場既軍隊都明顯係弱智，主角群死既每一個都係死於on9

最好睇：挑戰者一號 啊，荒野

：Call me by your name
呢套暫時做到人生最好睇既戲
因為未試過睇套戲可以影響自己心情咁耐
由睇個陣到而家都幾耐下，但聽到佢啲歌
或者睇到有關既野都係會有啲心酸

：Love simon
呢套算幾驚喜既，始終同性電影少呢種類型
我覺得套戲劇情如果換返做一般異性戀
其實唔算好好睇只可以講好一般
但第一次有大公司肯拍同性故而且成個故都咁開心
所以都叫有啲驚喜同值得支持下

：電影多啦A夢：大雄之金銀島
呢套戲因為要陪小朋友去睇所以先睇
以前細個我自己都好鐘意睇多啦A夢既
但係以前既電影版好睇太多
尤其貓狗時空傳個啲而家睇返都會覺得好正
呢一套真係完全垃圾嚟，啲小朋友睇完都唔覺好睇

睇左做總結2018年你覺得最好同雞睇嘅電影

Darkest Hour / Molly’s Game
呢2套真係揀唔定
就棟篤特工走唔撚甩

金銀島幾好睇
當然同舊時堆神作有啲距離
但呢套一定係近年最出色

searching 好睇！

the greatest showman

最好睇: avg3, ready player one, Call Me by Your Name
最垃圾: Along with the Gods, 棟篤神探

可能我真係太耐無睇佢電影
仲停留以前貓狗時空個堆既印象

最好睇：Avengers 3,Aquaman
最難睇：侏羅紀

侏羅記真係好唔掂,變咗廠景大混戰,睇到我瞓著咗

最好睇一定係3 billboards

最好睇：人肉搜尋
最難睇：好撚多

Mi6本來前面都幾好睇，但後面搵直昇機撞直昇機果段好夾硬黎
扣左唔少分

無聲絕境⋯⋯垃圾

Call me by your name真心正

優良: 血觀音 廣告牌
中上: 無雙 黑暗對峙

惡劣: 逆向誘拐

好睇: 捉鬼 Freddie Mercury
難睇: 與神同行

最好睇：大君主之役
有種心寒既恐怖 劇情又緊湊

好睇：burning 地球最後的夜晚
難睇：低壓槽 （沒有之一
驚喜：屍殺片場 水行俠

最好睇：Bohemian Rxxxxxxx

故事內容一成不變，隻大佬吹到好勁咁，但最後都係敵唔過人類

最好睇:人肉搜尋

最好睇 犬之島
最驚喜 屍殺片場

最好睇: Sorry to Bother You, Avg3, Spider-verse

最難睇:(計入左戲院/今年上) Jurassic World 2, 娼年, Solo;
(唔計)Earth Girls Are Easy(80年代Jeff Goldblum好型棍個陣但套戲真係好垃圾), Neighbors 2

棟篤特工咁多負評既？ 賀歲片 number one票房喎
不過應該好難有一套戲難睇得過新果套鐵血戰士， 垃圾到喊

黃子華咁多fans唔驚畀人屌？

怪獸續集幾好睇喎 不過劇本唔夠完整啫

call me by my name 文藝片講基佬個喎？真係咁好睇？

笑片：鐵血戰士
D人死得勁撚快 死法又鳩撚到
同朋友睇笑到仆街

最好睇: You Were Never Really Here，大象席地而坐，Zama

最難睇: 與神同行續集，低壓槽，棟篤特工

咁到底係你唔識欣賞定套野垃圾
扮謙又唔扮全套

佢係一套同性愛情片
中間好sweet最後好L痛

好想睇大象但買唔到飛
又唔知嚟緊有冇得上...

暫時只知 18/1, 23/2, 24/2 三場高先精選優先場, 係藝術中心放映,
設映後談, 1月4日開售
上星期係嗰邊睇戲, 拎嗰本藝術中心1,2月節目表紙仔見到

套野有內容？

唔該巴打，Mark實日子撲飛

有呀，你有無？

睇你又係啲崇日傻晒 blocked

正呀，最鍾意自我撚

人大左唔想睇有深度嘅片
諗得多再睇返現實會更灰
睇爆谷片算

最驚喜 ready player one
最失望 Jurassic fans都失望 好彩睇4d搭救

So far 都係florida project 同 lady bird

Roma, 3 billboards, Lady Bird, 小偷家族, 藍天白雲, Annihilation
逆向誘拐
G殺 三夫

florida project 個細路女D戲好屈機

A star is born

2018年最垃圾電影，沒有之一

絕命酒店

成套戲唔知講咩，亂糟糟，冇主線，冇起承轉合，早知用幾十蚊買六合彩好過，浪費生命。

我更正，係呢五年最垃圾！
導演 Drew Pearce 我認住你個名

屌佢老母棟篤特工真係人類歷史上最唔好睇嘅一套戲

好睇既有好多，而且好睇個點唔同，講唔出邊套最好睇

但最唔好睇我會揀逆向誘拐，成套感覺係budget唔夠之餘，似係大學生交功課，仲要係hea做果隻

見樓上好多話咩咩戲唔好睇，我覺得都只係各花入各眼，係大家對某一類既戲麻麻。我認為真係唔好睇既戲係果d一係定位混亂，一係前後矛盾，一係冇做好最少應該要做好既野，即係一套感動片可以唔合理，但至少要感動；一套動作片可以冇內容，但至少有動作畫面；一套懸疑片可以冇打鬥，但至少劇本你比我睇到有心機寫。

最差就係果d感動片唔感動，推理片唔合理，動作片冇動作，科幻片冇特技。基本野未做好，又懶係想抄人地好睇果d，眼高手低。

ps睇完屍殺列車同與神同行，未覺得好唔好睇，但以後見到韓國出品都會有d卻步

最神台：
聖鹿獵殺、廣告牌、The Square

最喜歡：
犬之島

最sad：
地厚天高

最垃圾：
棟督特工

難睇一定有vevom
都唔知做乜鳩

最正：小偷家族
最驚喜：Ready player one
最appreciate：犬之島

最垃撚圾：逆向誘拐

屍殺片場算係有d驚喜, 但呢d小聰明睇一次笑下就算, 根本見唔到編劇有咩功架

最難睇：av女優的告白

最正：復仇者聯盟3
最垃圾：逃亡大計2

最好睇: 死無對證
好驚喜，好有鋪排，最後先知結局
最垃圾: 起底組
諗住支持下港片，睇下阿修演，但的劇情好亂，故事又亂咁來，中哂伏
另外的人講到好好睇既 bohemian rhapsody ( 太fans 向) 同 a star is born ( 太煽情) 都只係一般
返而睇幾套印度片水準都唔錯: 我的破隔miss/ 跟住宜家衣櫃去旅行/ secret superstar/跑線 , 都唔錯，主題都大致係同情弱勢社羣

挑戰者一號 coco a star is born 無敵破壞王2 水行俠
失望： 怪獸2 超人特工隊2 jaws 格雷 jurassic world

mandy

最好睇：屍殺片場，lady bird
垃圾：鐵血戰士，檢察狂人

鐵血戰士係戲院睇到想拎鎖匙界櫈

係好撚垃圾

今年煲舊片
好睇既有pulp fiction, inglorious bastard, the killing of a sacred deer, lobster, logan lucky

垃圾片: predator, jurassic, 所有迪士尼卡通除左coco

Halloween

總結2018好睇嘅戲：
A star is born
greatest showman
ready player one
無聲絕境
The searching
屍殺片場

最唔好睇嘅戲：
Skyscraper
Pacific rim 2
Black pather
Avenger 3

最好睇有好多
最唔好睇：低壓槽 垃圾到極點
最有驚喜：屍殺片場
最失望：黑豹

最好睇:死無對證 小偷家族 人肉搜尋
最難睇: 國定殺戮日屠亡前傳

最好睇: 大娛樂家 / Bohemian rhapsody
最難睇: 忘形水

我覺得鐵血戰士幾正，你哋睇過逃亡大計2未？我嗰陣直情屌撚咗出聲👊

最好睇 復仇者聯盟3

最難睇 屍殺片場

今年其實都好多好戲，真心難揀

實驗電影其實好易俾人吹大咗

《片》其實仍然充滿各種算計，它不是低限下意外的破格與挑釁，而是回歸到主流的安全娛樂，在喪屍類型早已收編成商業元素的當代影壇，其歷史承載的文化批判意味轉化成關於戲假情真的辯證，暗藏創作者不顧一切的極限與熱情，又同時可能代表因陋就簡的便宜行事，這種設計在極低成本下已經相當高招吧...

至於「實驗性」，本來喪屍電影已具一定的叛逆，只是從後設角度再作推倒重建，不得不佩服。

好：屍殺片場

你好憎marvel喎...

最好睇: 羅馬/忘形水/call me by your name /廣告牌殺人事件

最難睇: 黑豹/無雙

好： Avengers 3，Venom
差： 無雙

無雙都差,唔係掛,近年難得既港產好劇啦喎,你係唔係睇唔明咋

咪抄fight club 囉，有咩睇唔明，又唔埋吓伏筆正垃圾

ready player one, 廣告牌， 水行俠

今年有兩套低成本製作都好撚好睇
Upgrade同searching